
\newgeometry{inner=2.5cm,outer=2.5cm, top=1cm, bottom=1cm}
\thispagestyle{empty}

\begin{center}
\includegraphics[height=3cm]{/home/mgl/Bureau/These/Edition/hyperregimiento-de-los-principes/Dedans/Facsimiles/images_these/logo_titre.png}
\end{center}


\fontsize{11pt}{13pt}\selectfont


\begin{center}
\fontsize{14pt}{16pt}\selectfont
\textbf{\uppercase{Thèse}}\\
\vspace{0.25cm}
en vue de l'obtention du grade de Docteur, délivré par \\
\vspace{0.25cm}
\textbf{\uppercase{l'École Normale Supérieure de Lyon}}

\vspace{1cm}
\fontsize{12pt}{14pt}\selectfont
\textbf{École Doctorale} N\textsuperscript{o}484\\
\enquote{Lettres, Langues, Linguistique \& Arts}
\fontsize{14pt}{16pt}\selectfont

\vspace{0.5cm}

\textbf{Discipline}:\\Langues et littératures étrangères\\
\textbf{Spécialités}:\\Études hispaniques\\ Humanités numériques
\vspace{0.2cm}

\fontsize{12pt}{14pt}\selectfont
Soutenue publiquement le 8 septembre 2023, par :\\

\fontsize{18pt}{20pt}\selectfont
\textbf{Matthias \textsc{Gille Levenson}}

\vspace{.2cm} % adapter à la longueur du titre

\rule[5pt]{\textwidth}{0.5pt}

\fontsize{25pt}{28pt}\selectfont
\textbf{
Le \textit{Regimiento de los prínçipes} et sa glose}\\[.5em]
\fontsize{18pt}{21pt}\selectfont
\textbf{Étude et édition numérique de la partie sur le gouvernement de la cité en temps de guerre (III, 3)}

\rule{\textwidth}{0.5pt}

\end{center}
\vspace{.2cm} % adapter à la longueur du titre

\fontsize{12pt}{14pt}\selectfont
Après l'avis de :
\fontsize{11pt}{13pt}\selectfont
\medskip

Susana \textsc{Allés Torrent}, \textit{Associate Professor}, University of Miami \hfill Rapportrice externe

Elena \textsc{Pierazzo}, Professeure des Universités, Université de Tours\hfill  Rapportrice


\bigskip

\fontsize{12pt}{14pt}\selectfont
Devant le jury composé de :
\fontsize{11pt}{13pt}\selectfont

\medskip

Jean-Baptiste \textsc{Camps}, Maître de Conférences, École nationale des chartes \hfill Examinateur

Marta \textsc{López Izquierdo}, Professeure des Universités, Université Paris-8 \hfill Examinatrice

Elena \textsc{Pierazzo}, Professeure des Universités, Université de Tours\hfill  Rapportrice

Hélène \textsc{Thieulin-Pardo}, Professeure des Universités, Sorbonne Université \hfill Examinatrice


\bigskip

%Nom Prénom, grade/qualité, établissement/entreprise \hfill Directeur/trice de thèse
Carlos \textsc{Heusch}, Professeur des Universités, ENS de Lyon\hfill Co-directeur de thèse

Jesús \textsc{R. Velasco}, \textit{Professor}, Yale University\hfill Co-directeur de thèse

%Nom Prénom, grade/qualité, établissement/entreprise \hfill Co-directeur/trice de thèse % le cas échéant

%Nom Prénom, grade/qualité, établissement/entreprise \hfill Invité(e) % le cas échéant
\newpage
\restoregeometry
